有冇人有睇植木的法則

呢套動漫真係好好睇😍2首op又好聽 好中意睇植木保護同伴 好感人~ 又勁！！！仲有d神器型到爆 呢套野有d位好笑之餘又好感人 可惜太短 未睇既快d睇

上幾個月睇番曬漫畫第一季

係，真係好好睇
尤其神器出場嗰陣，仲有最終戰打boss，用魔王用哂就會消失嗰到最緊張
但續集唔知發生咩事

中段幾乎冇用既才
係打boss變到好關鍵

係呀 睇到差唔多最後真係驚植木消失 仲有再會之才好感人

細個最鍾意就係呢套
樓主個名係咪lv9神器 唔知有冇記錯

有 細個係有線睇

係😍

睇哂2部

神作

少有好睇嘅父幹撚漫畫

森愛
神隊友 無能力個時對能力者都平手

黑鐵
快刀亂麻
百鬼夜行
威風堂堂
唯我獨尊
波花
旅人
電光火石
樓主個名
魔王

睇到射晒

一聽到有植物 超能力做題材既漫畫就諗起佢

等級2：回歸

其實我覺得佢可以有排玩
玩到海賊 火影果啲lvl

回歸能力有bugs
馬騮個能力都做到

佢之後套續集咪玩呢d lo，玩到爛晒冇人睇姐

佢套續集就唔關事啦

植木贏完 可以好似三漫咁寫多個大背景 天界人 宇宙人都好呀

其實呢套嘢啲設定嚟講喺當年應該都算好新穎好屈機

咁又唔算
但內容豐富 角色性格明顯同吸引

叢林的法則

當年一口氣睇曬，無訓過， 因為睇睇下根本瞓唔到

?